業餘登山愛好者第一次可以揀登咩雪山

有興趣雲南哈巴雪山

神山

識人grad trip第一次行雪山就喜瑪拉雅山

梅里